部電腦淨係上到Google

前幾日都好地地上到網

係由琴日開始淨係上到Google果堆應用程式
例如YouTube Gmail
即係我上到網唔係連線問題啦
上網爬左好多文啲人好似話係DNS問題
我就跟住好多响CMD度入指令嘅教學去做
結果都係唔得

我冇建立系統還原點所以用唔到
之前又冇Backup到

有冇專業嘅巴打可以教我點做
有冇除左洗機嘅方法

myavsuper都冇得上

你係咪set 過dns做 8.8.8.8

理論上我應該冇set過
不過我大概知道你講咩

咁樣睇係咪即係冇set過

推

有冇人

搵個IP PING下

試下轉用第2個wifi

fbi

set返香港既dns

[url]http://157.240.2.35/[/url]
??

試下其他Browser先。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
詳細
五毛狗出沒注意！ 會員：9527~ 編號：48157
五毛狗 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

中共官媒過去為中國國家主席習近平打造親民形象工程，經常在報道或微博上稱呼他為「習大大」，其夫人彭麗媛則被稱為「彭麻麻」。
大陸傳媒仲用「習大大」！

2017-04-26

2017-04-12
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

做乜騎劫我個Post

試下其他browser？
其他程式（例如：打機）連唔連到網？

就係唔得

上唔上到？？

咁即係唔係單一程式問題

會唔會係防火牆問題
呢幾日有無windows update過

ipconfig/flushdns

仲有，用手機連同一個router上唔上到？